Shazam去咗邊？DC狗入

Avengers一出誰與爭鋒？